塊玻璃係撞唔爆架！！！！！

唔好再諗住撞爆塊玻璃，40萬一塊防爆玻璃，你地撞到今晚都唔會入到去！

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

幾年前爆過一次，記唔記得熱狗法國佬

學術討論，玻璃撞中間好難爆

推

咁貴嫁咩？

我唔反對衝，但塊玻璃係撞唔爆架，唔好再撞玻璃